{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006430",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 티롤펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約の際、人数追加がある場合は事前にご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 また、ペンションによってペット連れの場合、入室をお断りする場合があります。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、入室と退室時間を遵守する必要があります。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にある場合があり、損害賠償をしなければならない場合があります。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 また、期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 利用時には児童と幼児の安全に留意しなければならず、IPTVとWiFiを通じて気軽に素早く便利にインターネットを利用できます。 全ての客室で海を鑑賞でき、屋外バーベキュー場でバーベキューパーティーを楽しむことができ、干潟体験や木工体験も可能です。 ペンションの近くにはスーパーやロッテマート、遊歩道、ゴルフ練習場があり、チロルレストランを利用すると割引券ももらえます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合はどのような場合ですか？",
            "answer": "基準人数を超えると追加料金が発生する場合があります。最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションによってはペット連れの場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、入室と退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害賠償について教えてください。",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にある場合があり、損害賠償をしなければならない場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動に制約がありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約キャンセルに関して説明してください。",
            "answer": "期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "児童と幼児の安全についてどのような対策がありますか？",
            "answer": "利用時には児童と幼児の安全に留意しなければならず、IPTVとWiFiを通じて気軽に素早く便利にインターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "近くにどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションの近くにはスーパーやロッテマート、遊歩道、ゴルフ練習場があり、チロルレストランを利用すると割引券ももらえます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 559
    }
}